請915繼續出美國旗

我哋要繼續爭取外國關注，繼續唱美國國歌，直至通過香港人權民主法案通過為止

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

612 721 811 831 913 914 915

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

OT: 光復八字旗可以點樣入手??

pish

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

支持

一嚟攞關注，二嚟繼續激撚死班愛國撚

612 中信殺人催淚彈

721元朗恐襲

811 死黑警射爆眼

831 太子站黑警殺人

914 天水圍大遊行

915 民陣大遊行

去英國領事館嗰段出英國旗啦

推到班旗佬睇到

唱完glory to hk 之後一定要唱o say can you see

各有各做

上次行美領得我攞個喇叭播，冇咩人唱

繼續推

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.
And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.
Oh say does that star spangled banner yet wave,
For the land of the free, and the home of the brave

巴打係用大聲公？
遊行嘅環境真係好大聲先有用
我拎個藍牙喇叭岀去完全聽唔到

推 唔好大意支那一定會用盡方法唔俾法條例過

藍芽喇叭，得身邊啲自己友聽到

913

914 天水圍

915

佢嘅回應係
佢唔止要撒回送中
佢仲要撒回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】 914 915 拆鐵! ⚑ 個個站都要人

915繼續上下旗手

push

我想全部人一齊唱

915推土機出動

915 遮打見
915 遮打見